我叫做龍華軒，沖嗰陣時係勇武，遊行嗰陣時係和理非，平時係一個焦土

我平時唔撚怕啲狗同TG，

但我同大家一樣都好驚最尾會輸

我希望大家同我一樣，都可以堅持落去